智利雷射海 好似影響到水炮車測距儀 同收左無人機皮

水炮車:

勁多

無人機:

Ging wor

係就班返d高能量既返黎，laser pointer個d真係玩具黎

要夠多先work

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

人地又多又密

真係要諗諗光點玩
點令到拎槍嘅暴徒瞄準唔到

多到上次尖東太空館禁樣？

學嘢啦

曱近平

我諗要，不過而家鴨記係咪禁咗

推
雷射應該干擾到光學測距

唔係

黑警開住支水炮衝埋黎有撚用咩

seems ok

佢地唔𣈴準... 總之唔係自己果邊就射

人地會查黑警
我地拎架電單車撞鳩人都冇事

智利都超越我地la

點解佢地可以燒著d裝甲車？